文宣！今日行動證明咗班狗721係警黑合作

今日完全有能力幾區出動
完全證明個大話係幾咁荒謬